點解我無得去遊學團

我16歲 過埋暑假就升中四
學校搞左個遊學團暑假去澳洲14日
團費9000$ 學校資助左一半
滿心歡喜同老母講想參加
佢一句撻埋黎話唔得
我問點解
佢話屋企冇錢 得老豆一個做野
要交租 電費水費好貴 個個月都冇淨
叫我生性 暑假去小童群益會到學下野就算啦
幾百蚊都仲負擔到
我唔服氣
點解張文傑(我同學)屋企人又比錢佢去呀 佢又係住呢條村
我老母即刻冇聲出
我嬲到離街出走左
依家係樓下公園
我未出過國 飛機都未搭過 真係好想去

即刻屌鳩佢
窮人學咩人生仔？

0分

如果你唔係假膠，就規勸你一句：各有前因莫羨人。手

因為你老母知你係假膠

老母唔比我參加遊學團 同佢吵左大獲

又回帶

回帶都唔知 樓上成班新會然？